明星酒樓係蘋果賣廣告，藍定黃?

民主大報蘋果接藍到黑明星酒樓廣告, 係藍定黃???

即係點？藍唔想幫襯 無出聲就無所謂

樓主留意到明星酒樓係蘋果賣廣告，藍定黃？

智商咁低建議唔好出post

明星前線都係黃

我上網搵唔到佢有表態

咁要多啲去食芝士焗海蝦伊麵